林奠: 而家禁埋午市堂食啦﹐滿意啦?

成班人係到玩膠話咩deal 好左病毒只會六點後出現 重點錯哂

早市呢

一陣間禁埋

全日呀

早市呢？

等睇強制wfh

到時禁哂全港出街﹐啲人又係咪仲要玩膠?

地盤飲食送貨等等一定可以wfh啦

同意 心都涼埋
係到冇腦為笑而笑，依家全日禁堂食囉
睇下班酸民仲笑唔笑得出

係啦 咪停工lo 唔好俾佢停 禁足令gogogo

禁晒佢，多多幫襯黃店外賣

返工呢

中計了

下午茶呢
仲有宵夜呢?

關仲係唔撚封個冚家鏟

笑死
之前個個話午市都要
依家成真

下午茶市呢
宵夜市呢

其實都ON9
禁午市但一樣又係咁撚多人無得WFH
點搞?
到時個個坐街食? 坐街食咪仲撚污糟, 手又無得洗

話你禁晚市on9
係叫你不如一下過禁哂
禁完冇事

咪撚得閒禁啲
禁極都仲爆緊...

全日唔包早

藍絲飲早荼就得，𨳒你老母港共非法政權，方便民賤聯去荼樓拉票做到咁賤格

體群免疫

全日

滿意
So?